車仔同阿狗場波咁悶 留番精神睇曼聯算

斬殺垃圾皇

鄭咁悶